HKTV啲filter可唔可以加返個「全選」功能？

產地想anywhere but China，
要十鳩幾個國家逐個撳

如果可以select all咗先，再剔走支那，
只需要撳兩下

幫襯光時
唔使揀

光時、重光號嗰啲款少，
好多嘢都要去返1137買

食屎啦hktv